到底點先可以識到女朋友 （2）

繼續溝女新手台，感謝深夜小狗、半中半英巴等一眾高手前輩提供寶貴建議
前post：
有新手問題既都可以提問

lm

留名

靚仔贏晒

果然呢啲po會見到你
愛情專家

略略整合當溫書：
基本個人衣著整潔唔講啦
1. 了解條女興趣，入手開話題投其所好，話題要有深度闊度
2. eye contact
3. share多d新假期之類既垃圾比條女，乘機約人出街
4. 身體接觸
5. 半夜whatsapp成效較佳

歡迎補充

呢到新手台黎
我新手

我屌

男女都溝到都叫新手

求指教 點先可以識到男朋友

求指教 點先可以識到女朋友

PM 我
明天就可以得到男友

你兩個PM 啦

樣子問題你都幫到

嘩,無上一排依個POST竟然開到2

女仔真心有得搞
化妝，髮型
剩係呢啲野都可以令到個人完全唔一樣

嘩係醉酒大師

我好推薦女仔噴下香水,真係好吸引

我反而好鍾意聞女既洗頭水味，香水我有鼻敏感

咁依D因人而異啦

性格太內向

女追男隔層紗，比d signal人地睇下

怕羞唔夠膽 ?
唔識表達 ?
愛在心裡口難開 ?
其他原因 ?

勁容易怕羞，連望住人地對眼講野都唔敢

有無TARGET呀?
慢慢克服囉,用文字同男仔傾下計先

暫時無啊
文字傾計都無乜問題，要望住對方講野就唔敢了，次次都望向其他地方

上個post最後幾個comment我有問到，有收到d建議，你可以睇下

正打算叫佢試

多謝你

感激不盡

好忙嘅女仔點溝 事業型個種
有時見佢太hea覆真係冇mood繼續
好似只有我搵佢咁

你當係一個遊戲咁樣
慢慢試下練下，習慣下
就會變得大膽啲

如果一開始都仲係怕既話
可以試下剩係限定望同性
仲要揀靚女
咁樣會無咁大壓力

當然啦，溝通技巧都要去改善啦
但呢樣野文字唔知點教好

係佢真心忙
定係佢根本唔想理你
定點

我諗真係好忙個種

放棄

想問下 大家唔知大家有咩興趣嘅時候 第一次傾閒計可以點入手

女同事有男朋友，但仲同我whatapp，亦試過一齊食飯
我諗多左？

要睇下有無特別機會發生
本身熟唔熟
點識既?

你係咪無試過社交

屌,有男朋友都可以有異性社交既姐
唔好諗太多了
除非佢同你之間仲有其他特別野啦

一個event識
本身唔熟

都係傾下D 飲飲食食 八掛野 女仔通常會傾既大路野
慢慢傾熟D先咁

如果你唔怕樣衰
同佢之間無乜共同朋友
可以試下主動少少
大膽D
如果佢都真係好冷淡
唔係點覆就真係算啦,好晒時間

講電話會唔會增進關係
有對象 似fd多

點都會,好睇你地傾咩,點傾法,不過要小心把握個情度,有時會跌入FD ZONE

傾d咩會跌入fd zone？有d話題要避免？

傾埋啲無聊嘢 唔會講早晨good night 好似好遠咁 有咩可以再close啲

傾太多女人,八婆野佢會當左你係姊妹咁
一有8婆野想講就會搵你
久而久之就會變左姊妹

狗沖啦屌

講多D 背景,其實我地需要更多更詳盡咁了解你地之間發生過既野
你地點識,咩關係,之間有咩深刻小小既畫面,等等咩都好,越詳細
就越了解到你下一步應該點做
因為每個CASE都唔同,我地比既只係大方向只係最多唔會點錯,但唔係最WORK
果時高登有得PM D 巴打好多都唔介意打得好詳盡
果時都好多人回覆最後真係成功左,好撚正!

咦,奇奇怪怪咁喎
反而有時奇怪唔代表係差
可能係好事黎,或者你做左D野令佢心有起伏先會咁
BTW,MORE DETAIL先幫你分析到

我想識男朋友

女仔識男仔主動d應該好易
你想識咩既男仔先

29-34既男人

offtopic
唔好介意
絲打適婚年齡?

25

普通朋友關係 平時都係有野先會揾大家 點樣可以日日都keep住傾 由其是臨訓前

29-34,lihkg大把啦
btw,你有無主動試下識人

公司得女同事，點識😅

如果我同個個女仔傾計次數唔多 我應該大概幾耐先同佢傾閒計好
定係最緊要睇撩個下夠唔夠自然

主動d囉
做男仔係要厚面皮少少
做下主動
夜晚佢唔搵你時主動搵下佢
keep下睇下佢對你既反應係點
如果真係一直都好冷淡咪算
如果傾傾下大家習慣左,佢都會主動搵返你既
依家最緊要主動開左個頭先,唔行第一步既,擔心第二步都無用

我做野夠全仔班啦
香港地女仔識男仔真係容到乜咁...
唔介意既求其裝個交友app,又或者上lihkg d交友post話自己係女
d仔多撚到你唔想覆啦
唔想咁識既咪叫d同事一齊出去食飯,fd搭fd識d男仔囉

本身唔太熟
無端端成日揾佢會唔會變得好狗公

其實一開始傾計真係無話要好似食藥咁
有個藥方計住一日傾幾多次,每次傾幾傾
最緊要都係有話題,岩傾時不停傾
沒咩話題時就停一停頓留一留白
自然d表達自己想講既野就ok
一開頭當普通朋友心態咁傾就ok
反而有d一開頭就抱住一定要媾到佢
反而自己會就住就住,心態放唔開
到時個效果仲差

你做咩架

新人

玩app傾咗兩個月

開始淡

如果有心想識下

係咪應該換相約出嚟。

同埋點開口呢?

如果我地見面時間唔多 點樣可以把握到機會
其實我未試過wts佢(好驚好odd同太狗公
最多係上堂個陣傾一陣計之後就冇下文
普通朋友心態用緊 呢招其實真心有用 以前成日犯呢個錯

成大段野，其實條女有挨佢，都應該係差臨門一腳姐

拿拿拿,我都知好多人實有依種錯覺,覺得大家都唔熟,成日搵人會好厹格,但我好想,依樣真係好誤解,試問一開始識下唔主動少少,搵人傾下計,又點會認識到,熟絡到,開始到呢,唔通真係個個金城武咁咩,比女媾返轉頭又或者真係佛系媾女咩,當然唔係明知人地反感都要糾纏果隻,自己把握個尺度啦,唔好做埋d野會令人反感就ok

即刻想轉工

工程

但真係用朋友心態個時，個關係就真係會停留喺朋友關係 個平衡唔知點把握

我諗住入行，識男仔😂😂😂😂
師兄有咩公司好介紹

呢個講得好，受教了，我一直都有呢個問題

依d easy come easy go 啦
唔好晒太多時間
app果d真係要講求速度
因為佢一日都唔知應付緊幾多條仔
你唔會動d下一刻就同人出左黎
諗咩呀,直接d囉我會,直接同佢講約出黎認識下
大家玩得交友app唔同真係純搵人傾計咩
都係想搵下另一半架啦

唔該哂ching
等我一陣搵下佢
不過應該同佢講咩？

其實我連佢有冇男朋友都唔知 而家想同佢起碼再熟D
之後再私底下傾計咁 但就好驚傾得唔多計情況下 下次撩佢就入閑計會好odd咁樣 可能佢覺得明明唔太熟咁

又係依個心態,睇返我上面打果段厹論啦
香港地男仔唔主動些少,真係無架啦

點解你會用到急轉直下呢個詞？無覆之嘛，係人都有忙既時候，最緊要係你地有對話既時候佢係熱情既

有冇啲咩場合可以識到?

癡線你卡既位同我好似

咁又未必,女仔好易挨人,由其係香港地
挨下唔代表d咩,我直頭試過真係好似電影咁,同條女打埋k倫都唔係咩一回事啦

咁複雜

最主要係想你放鬆d去傾計姐,太多男仔媾唔到女主要因為一開始太緊張
傾傾下熟d咪約佢出黎睇下成唔成事
去到約到就開始可以轉換心態

真心咩,唔好為左識男仔入錯行呀

小狗

有咩幫到你呀bb

點覺可以識到女朋友

大家一齊加油

睇得出ching似係主動派 上個post聽人講千其唔好比條女知你對佢有興趣，唔係就食硬屎

岩呀，乜都唔知打得1句
真心唔知點分析

以前我係高登收近千字 PM 架

依個問題好多人都有
主要睇下你打唔打破到自己限制比自己個心理框框
其實當你跳出左依個心理關口
你就會發現原來對手都唔係好多
好多都曾經同你以前一樣,思前想後太多
有時諗得太多就會不其然讓人卻步放棄

講笑，唔會啦，做工程幾好呀

其實唔難
出多啲聚會就識到

唉

已經過左幾日，你既問題仍然係一樣

醉酒佬巴d建議真係幾好，我遲d有目標的話可能都要請教下你

有咩咁忙呀你呢排又

直接d囉,打句hi,做緊咩呀加個笑喊emoji,睇下佢點覆
唔需要刻意諗太多咩特別開場白,反而咁樣先會太odd,加油啦

做尖囉 隔日操

岩呀
高手過招

ching做慣咩場

除左 gym 呢咁

普通傾下計了解下先啦
乜都未做又驚依樣驚果樣
點成大事!

lihkg

小狗巴

如果每次傾計時間得好短可以點
應唔應該成班同學食飯叫埋佢

做緊咩又好似太明顯 搵d實d既野做開場白會唔會好d

24hr fitness 某間

無

真係跟住間gym既opening hrs做24 hrs

頂盡三粒鐘

Hi 做緊咩
Hi 你幾好麻
Hi 今日有咩做
Hi 開始凍著多件衫
Hi Hi Hi

乜都未開始乜都未知就驚定先
似返個男人正常交談微笑傾下計先啦

女人咁好難幫你

睇左咁多 聽左咁多 做落又係另一回事

所以咪叫你出面搵下啲活動聚會幫你擴大下個圈子囉

做gym 識唔到女仔，咪做其他野
乜都唔做，等個天跌條女俾你

死硬

上lecture見到一個女仔幾pure and true 有咩話題打開話匣子從而攞電話 就黎sem尾了唔想自己後悔

我想講呢,我係叫人主動識下人,唔係主動到比佢覺得你追緊佢,好鐘意佢
依樣野又係一個好常令人誤會既point
同埋有d case反而係可以主動少少比個女仔覺得你係鐘意佢
但一陣之後又收一收油,令佢失去疑惑,對你反產生興趣
唔同case要用唔同招數,無話邊招可以打天下
一本天書都唔可以用到老啦
媾女最緊要靈活
唔好限左個框框比自己

去醫院識女朋友
前排婦產科搵到target

放膽一試
失敗左既，最多咪同你宜家無分別
都係單身

我既意思係類似睇下佢鍾意d咩，例如佢鍾意周圍食既，你咪share個鋒味漢堡比佢，話哇屌好撚正咁wor之類。有個purpose做shield好似好d

同你情況完全一樣

Hi 我連佢中意咩都唔知
只係知佢好似有養狗

真係再講多次,如果大家有心想媾女又信得過依度既巴打既
唔怕花時間打詳細d
巴打們得閒就會幫你分析比建議你
高登時代小狗巴都幫到唔少人破青

嘩講呢啲

ok既,夠洗之餘又有閒錢媾下女咁

sadsad,more detail?

好多人都係,所以你堅持多陣可能會打敗好多對手

好呀,大家吹下水咁囉,越多人吹,諗到出黎既招數就越work
學習左之後自己就會更識得運用
媾女都真係好似讀書做野咁,接觸得多試得多,你都可以比到好既建議出黎

好似釣魚咁之嘛
梗係要收下放下
引起佢好奇心
對你產生好奇
又或者產生一個期待嘅時候

咁佢會習慣同你一路傾計
關係自然會上升啦

我都想知,我成日1個人on99 係 physical 做gym

advanced technique

😂😂😂我屋企有男人做緊，幾好呀

我都係做康文處咋

屌,講野都唔敢,真係打飛機算啦,比咩色奴都沒用啦
btw,我講野係會粗俗d同直d

A0

你個名

咪試下長d囉,好似早洩咁,諗計延長時間囉
應該,一開頭唔想太odd 最好都係成班fd一齊玩,減低戒心再接近

但有時好難真係咁岩有野無啦啦係要搵佢
有當然最好啦
但無既話做緊咩其實都夠洗
其實係你心入面覺得自己要媾佢
所以先覺得咁既開場白會好明顯
但試下掉轉諗,普通朋友就唔可以無啦啦問下你搞緊咩
可能我只係悶想搵人吹下水

點先知個女仔鍾意啲乜嘢或者興趣?
佢學校成日走堂，根本見到見唔到，想傾計都傾唔到

始終都要比d信心同勇氣自己
學識左但唔敢行出第一步,有咩意思

所以呢d咪要實戰經驗lor

屌,介紹個黎

再畀多個技巧你地呀

試下呢個時搭車冇嘢做嘅時候呢
望下側邊嘅是但一個人
每一個人都喺腦裏面走幻想去讚美佢地一樣嘢

就算係一個幾肥嘅阿婆或者阿伯
都應該可以搵到有嘢讚賞佢哋

無論係衣著
無論係對鞋
無論係個hair style
定係耳環好靚
定係佢其實全身都好樸素，即係好慳錢

總有嘢可以去讚美到佢哋
透過呢樣嘢都可以brainstorm到自己嘅一啲發揮聯想能力
令到你哋講嘢既時候
可以伸展到多啲話題
同埋訓練你地觀察力會強啲

當然真係要睇情況,同埋佢係咩類型既女仔,唔係個個都岩洗,依d奇招唔好亂用

真係要瘋狂練習

發覺好難諗話題 一唔係sd msg
講電話or face to face好難諗topic

果時都真係幾正,收到d巴賜酒回覆話真係得左出到pool,完全體會到佢地果種興奮同青春

我多數係上堂之前r佢水吹 但唔係堂堂都有機會
真係唔敢私下wts人 但其他人話其實冇問題

唔錯咁啦,不過都好煩嫁

有咩煩

以講電話為例呀，其實是但up

你首先一定要focus咗先，唔好一路做其他野一路傾
如果唔係嘅話
你個腦根本function唔到，轉唔切

之後，
第一佢嗰件事情嘅發生嘅感受
第二事情發生經過
第三事實發生嘅後續
第四事情發生如果順利，或者唔順利嘅時候
最理想嘅狀況佢希望係點

是但一個話題
你俾個天氣好好我
其實都可以接到以上四個分支唔同topic

咁點解會講唔到嘢呢

其實係

睇住佢地又會3個月後 PM update 你咁
好正

問下佢做乜撚野成日走堂,去玩又唔帶埋你!
你地班有無咪飯團之類架,一齊聚會果陣借d易吹幾句,之後wtsapp下囉
始終要打開個頭先得嫁

係都唔出奇,所以話唔好亂用

btw 食緊野無手打字
語音回覆緊

所以文字同排版會有啲奇怪

其實真係無乜問題,如果怕太odd
咪借頭借路,影左d相sd 返比佢,今晚成班人食飯,sd個地祉比成班人順手sd埋比佢,總之睇下有無d野可以借d意開到wtsapp 私chat既第一句,有左第一句,第二句就會自然好多

因為我係做管理果方面,好多野要處理,日日開會電話溝通都無停過,想死

希望依個post都有巴打成功出pool

同我屋企個個一樣😒😒😒

咁夜先食野

頭先同啲巴絲開啡班
同佢地分享下點樣沖啡，品嚐
搞到11點幾先完

全日第2餐
lunch 完之後到宜家

佢成日呻，男人仲多是非

想溝大3年幾嘅女

正喎
我都想學
本身自己都鐘意飲咖啡

我直頭有係飲食台出 post
有咖啡2個字就會有我

1時時啦
其實有人就有是非既
不過我真係寧願放多d專注力落工作度
做到野學左既野就算係依度無機會發揮
總有人會叫你去佢度展現

識食

你無野既咪又得閒既咪去下囉
不過佢係咪變態佬先

冇飯團嗰啲㗎，之前都留意到個女仔班上面冇咩friend，成日都係自己一個坐
所以幾個禮拜前膽粗粗走去問佢攞電話同IG，佢又肯畀我
不過攞咗之後就冇搵過佢，後來佢問我功課，我覆咗之後，又過左幾日，但係到今日佢連睇都未睇過d msg
平時一個禮拜上堂見佢兩次，而家走埋堂想見都見唔到
就嚟完sem，唔知點先可以更進一步

係咩,少留意飲食台,一陣去行下先

佢真係好靚啊 又幽默唔港女

無架,佢明顯對你興趣不大
你自己唔主動d搵下人,應該都唔會有咩交集
抱住試下既心態搵下佢傾計囉
有佢ig 咪睇下佢有無post d 有趣既story dm回覆下佢咁囉

正,咁要試下啦,難得比你認識到

機會好微喇 階段唔同 仲好似有意中人添

佢ig唔係點用，對上一個post係半年前
佢平時都淨係用嚟睇人story，唔會出啲咩

我想主動啲又唔知要點做，驚畀人當狗公
我冇咩女性朋友，根本都唔知點同Ｄ女仔正常社交

唉，咁睇尼冇希望啦
算啦，唯有繼續摺

咁無計,不過唔試過又點知呢

都係果句啦,寧願摺都唔大膽試下,真係幫你唔到嫁

我依家無任何野比人睇得上呀 但依家叫開始增值緊自己 希望捱到佢到時未有男朋友喇

咁唔係可以點
點先叫大膽試下

增值下自己先都好既,我都KEEP住增值緊自己,加油

簡單D走去WTSPP下佢,再真係完全唔覆咪算,唔好曬時間

互相加油 早抖巴打

咁應該send啲咩畀佢，我又唔知佢興趣

佢走堂有無咩影響嫁,比返份NOTES佢?

我覺得有，所以我一直都有send d notes比佢
但係啲話題凈係關於功課完全轉唔到

頂,梗係試下同佢開玩笑咁講,sd左咁多notes你係咪要請食飯先,再駁個話題出去其他野度囉

下，可以咁㗎咩

但係最後嗰個message冇覆到我喎，咁做會唔會好尷尬

一餐飯換notes 好抵姐

其實今日有份assignment今日deadline
佢之前冇返學，應該唔知道老師改咗交嘅日期
應唔應該send訊息提下佢？
就算佢不讀不回我之前個message？

其實可以照睇
唔想進一步咪唔好理佢
自己極專心睇戲

條女不讀不回，係咪可以搵個第二個？

成日都唔知同人講咩好，
男女都係，
同女仔講野仲衰，有時諗好D咩話題，
到講果陣就變左空白一片

又有溝女post
我都想有target ah!
冇中意既人
A0

成日都唔覆我可以點算
唉又無佢ig同Snapchat

Keep住傾左一排同出左幾次街之後 佢而家會同我講下佢既內心 講下佢既壓力咁樣 咁係好定唔好

我都無

點樣先可以有進一步關係阿

你想搶人條女?

好耐無遇過個咁適合
所以都唔知點做，搶又好狗咁

如果你咁多顧忌好難成功，如果平時冇傾開嘅話突然約食早餐好似有啲突兀（冇追post唔清楚），但傾計呢家野正常人都會做啦，你唔好當佢係你女神，當佢係你兄弟。如果連簡簡單單傾計都唔敢點溝到女呀

有時做人嘅野唔好顧咁多面子，面皮厚啲你就會成功

一個啱啱拍短拖散咗話唔想拍住嘅女仔 點approach
見過1次食過飯

呢招正

都係,你地本身熟唔熟

本身唔太熟好易食白果,你地平時係咪無乜交集

SO FAR 都係好事既,起碼佢唔係討厭你,覺得你傾得過

試下佢囉,當佢正常女仔咁媾,不過有男朋友最好唔好搞了
但真係好鐘意咪試下囉

想問如果條女已有一個圈子點接近 eg上堂同幾個姊妹一齊坐，落堂一齊走

今日咁少人既

識左兩個月，日日有傾計，flirt , 但係前幾日冇啦啦隔左大半日先覆 or 唔覆

忙？ 岩岩先用我個假acc 係交友app 同佢傾緊，但係whatsapp 唔覆

癡撚線

維尼巴你個問題都可以考慮呢個方法

係佢主動同我個假acc 傾先㗎

可以試下接近佢D姊妹先

有身型 溝左5成

2個月,日日傾,又有flirt,正常應該可以再進一步
係咪你拖得耐人地有其他男仔接近啦

忙唔會咁,唔好信d女話忙,真係鐘意你幾忙都唔會咁

有男友，我真係唔知點好，對佢好又好似自己愈踩愈深

真係唔洗咁

呢個post高汁到忍唔著 特登開番個號 留下名

以前有個表你老母白系列都高汁
可惜

你地啲男人怕咩識唔到女 香港女多男少大把你揀啦 怕咩wo

係咪認真架

呢個post好似好多大隻做gym巴打wor

當然係純fd咁認識,千萬唔好媾佢姊妹

點解唔好溝姊妹
如果佢啲姊妹變咗我嘅目標又如何呢

認真咩， 又話想溝人，但又驚自己會當左佢d姐妹做目標，咁你係想溝人定溝人地d姐妹？ 人地叫你認識下人地果d姐妹先，係因為廢事你會好似某d巴打咁話 對著想溝既人 就溝通唔到，反而如果識左佢地d姐妹先咪可以當到普通朋友咁溝通，咁就自然同到你想溝果個熟架啦

咁要睇下你想媾邊個

岩,知道我諗咩

認真求巴打們幫助

交代少少背景先，本身我自己都拍過拖，以前d女朋友好多都係靠自己free style 撩番黎，自己份人本身都算可以同到人吹好多水（唔係低質9up），而且我份人都鐘意識下其他圈子既朋友。

我都唔記得左幾耐之前 follow左佢ig（應該都係一年內既事），我同佢係兩個完全唔同既圈子既人，follow佢既原因係因為佢都算係我心儀果種類型，一直久唔久見到佢d story 有時都會dm覆佢d story，亦都會因為我dm佢後而打開到其他話題 傾下計咁，有時都會同我傾心事，咁當然我有d心事都有同佢講過，我諗佢基本上佢唔開心或者佢感情上有問題都有同我講過， 係呢段follow佢既期間，佢總數拍左兩段短拖（我對每個心儀類型既潛在目標我都係好關注、記得好清楚佢地既野，唔好當我係痴漢，謝謝😂😂），果陣第一段散左果陣我都有開解下佢，唔知點解開開下解佢，佢主動同我講交換WhatsApp係果邊傾，咁傾完佢都冇野啦，咁之後都係好似之前咁，久唔久見到佢d野我就撩下佢傾計咁，早排佢第二段又散左，我又開解下佢咁啦，之後同佢傾完 佢都睇開左，但近呢排我發覺自己好似對佢有種想保護佢、唔想佢再受傷既感覺，有番少少以前果種岩岩第一下鐘意人既果種感覺（兩年冇拍過拖），到最後啦，我其實感覺自己好似比佢friend zone左咁 ， 或者直情係網友zone ，係同佢傾過咁多野既過程，我亦都了解佢性格大約係點。

最後想問下巴打們，我同佢呢個 熟悉既陌生人，可以點樣約佢出黎而又唔太怪呢 ，其實以前d女朋友都有上網識之後約出黎，但果陣會自然好多（可能果陣通常係快撩佢 亦都快約佢），反而呢家呢個想約佢真人見面 好似比較唔自然，定係我應該再主動同佢傾多d計先呢，因為我只係純粹了解佢性格，興趣果d真係唔太清楚，我自己都知 如果佢興趣係咩都唔太知，約到出黎dead air 反而衰過冇約

我諗我應該係打得最詳細果個，就當比下面，幫下手😂 唔該晒

醉酒巴，幫下我手

有野樣唔記得講，之前一直冇撩佢係因為唔想拍拖著，但又想留意下有冇d自己心儀既類型

眼訓，比唔到意見住，聽晚有精神再睇睇覆你，早抖

晚安

現實生活中好唔鐘意同人 Social ，特別係多過 3-4個人以上嘅場合，
開會、聚會、打波會驚到唔想去，作個理由話病呀唔舒服之類唔去。
除咗最親嘅屋企人、朋友，好驚同陌生人講嘢。
去七十一麥當勞買嘢都會口疾疾。
特別見到女仔，我會緊張到耳仔紅，啲汗大滴到會成件衫濕哂。

就算係虛擬世界入面，幾乎開每一個社交 App ，我都熄哂自動推送 notification，
例如 Facebook、E-Mail 我每次手動開 App 都要做定心理準備，深呼吸，
先敢 Click 入去，一掃完，就即刻關咗佢 。
覆人都要左諗右諗。自己打錯字我直頭會 Del 咗個聊天紀錄，費事眼冤。

間歇性發作最嚴重嘅時間，我直頭會開飛行模式，用 Wi-Fi 就算，
因為好驚人會打電話同 Send 短訊俾自己，咁就完全無得避。

反而主要用嚟聯絡網友嘅 App，好似高登呀，各類非實名嘅 Forum 就無呢個問題 。

我印象中我細個唔係咁，都幾玩得，吹得，
係到我中一、中二嘅時候先發現自己開始有呢個問題。

之後都迫自己要 Social 啲，大膽啲，
參加好多中學啲咩乜鬼領袖訓練活動、朗誦比賽之類。
到大學又上莊又住 Hall ，參加球隊咁，但情況都係無咩改善。

最慘嘅係，我係一個好怕孤獨嘅人，每次我想同人親近，
但得嚟嘅永遠只有無盡嘅尷尬，同埋不適。
成個旁觀者咁，睇住人地成班人由唔熟，到一齊玩得好埋好開心。
自己就投入唔到，形同局外人。心酸到爆！

一齊打波，我係會覺得開心嘅。
但只係一種運動後的滿足感，
而唔係成 Team 人一齊相處，人際關係上嘅愉悅。

我自己叫呢種感覺做「強烈的疏離感同抽離感」。

近呢10年嚟，我就不停係呢個循環入面：
1. 覺得寂寞，但又驚同人相處
2. 鼓勵自己，參加嘢、去識人
3. 老尷、好辛苦
4. Quit、潛水、中止交往

幫人問

估唔到有人情況同我差唔多 不過我嗰個加埋條女得兩個

好嚴重喎巴打

應該咁講
曾經想溝佢，但相處落發展唔太合適
與此同時，有一次同佢成班friend 食飯
就發現其中一個姊妹

咁好似變咗friend 搭friend 嘅case

如果約個女仔去睇戲

我無講話有其他人

佢一句就應承話去

係咪有d 機

點樣先令自己唔會對一個女仔太上心
明明佢乜都對我冇做過

想問下 真係好想同個女仔close應該點
佢覆完oh I see 我都唔知點再覆落去

到底點先可以上lecture問個女仔攞電話，佢成日同個friend一齊好難入手

多啲留意佢啲朋友幾時走

same here

好佩服巴打嘅勇氣 自問一定唔敢
好奇想知你地之前有冇傾過計

0交流

原來上一個留言嗰個係你
咁加油啦幾時問吖

其實我都FEEL到你係識同女仔相處,迫媾女既人
復雜既野唔多講
我應為你依個case 最主要就係自己同佢依年間相處沉左落去佢度
所以變到依家對住佢小心亦亦左,變相有d縛手縛腳
其實你應該完全知點可以約到佢出黎
唔洗怕太過刻意
我覺得你地之間既熟悉度已經有
有時係需要一d行動打破個平淡
反而一路所有野太"朋友"到後來真係會變左朋友
唔好比佢將你定死係個朋友框框度
主動少少,有時比佢覺得你好似對佢有feel
等佢思考下你既野
主動一陣,收一陣,用返釣魚果套
我覺得感情係需要心跳
需要波動
一路太平淡反而唔好
比d波動佢,嘗試引起佢心入面既漣漪
對你產生唔同既感覺,從而脫離fd zone

你依d直頭算係一種病黎
要搵專業人士幫手好d

起碼對你唔太反感囉

感覺既野

del左佢d record 去打機

你都決定左

下星期一

唉 有冇人救我

同問

留名等消息

加油呀希望你得啦 我而家應該唔洗向佢個friend入手了

知易
行難
四年了

係咁開話題唔係一件好事

唔好顯示自己對條女有興趣
要忽冷忽熱下，太痴身就

首先多謝番醉酒巴打 既回覆先， 有一點我都好認同就係 驚佢用朋友呢個框框 框著左我，甚至乎 我都覺得自己都驚呢樣野，搞到有時真係好似好怪咁，我會試下加下油，有野可以update 我都會再係到講

另一位巴打 你係好似我咁既情況左4年？ 咁你有冇真人見過面？ 講真果句，如果係我，我應該真係1年左右就會斬纜，廢事搞撚到自己中伏，其實諗番 我呢個case大概好似係今年3月左右 至呢家，如果進攻一排都冇反應，我都會斬纜

巴打咁勇 搵個機會傾下計先拎啦

半夜屈住屈住頂唔順，想post出黎問下巴絲打們意見
Sorry for長文 希望巴打們可以幫手睇下我個case

前三星期用連登巴打整既交友app，識左個女仔。
開頭對佢冇乜太大感覺，之後就好普通咁日常傾下計咁。
傾左幾日之後佢問我轉唔轉tg傾，跟住我地就交換左tg傾。
係tg傾傾下佢開始send錄音俾我聽，咁我又錄番音俾佢，跟住佢忽然讚我話我把聲好好聽。果刻我好似心動左
我有問過佢，有冇鐘意既人，佢話有個鐘意既人之前係另一個交友app識左一年，佢鐘意條仔，但條仔唔鐘意佢，條仔仲要同我住同一區，所以佢先會知道我平時跑步跑邊。
跟住佢又話依家都諗住同果個男仔斷絕來往

之後我地慢慢傾左好多生活、價值觀既野，又講番雙方以前減肥，性格好毒既野
之後發現原來大家都係a0
跟住佢突然問我換唔換相，咁我換左
之後雙方都仲有傾計 冇話淡左想fade out段對話

再之後佢話佢部電話好舊，用tg會成日crush
咁我地又換埋snapchat開始儲火，頭兩三日仲互send自拍相俾大家（不過都有可能佢係唔只send俾我一個人）
但到第4，5日唔知係佢忙定係snapchat個文化問題，雖然佢一得閒就覆，感覺我地講既野都冇之前咁深入同埋好似hea左咁
咁我就諗住試下約佢食飯，但佢就回左我：遲下先
我再問佢係咪好忙，佢答我話11月好忙好多lab做
之後兩日回覆頻率冇變，但感覺hea左
其實佢究竟點諗？其實食個飯要幾多時間，但唔鐘意點解又要咁樣覆
我有諗過問佢轉唔轉whatsapp傾，但又怕佢唔鐘意snapchat同whatsapp兩邊走，因為試過tg同snapchat兩邊傾真係好怪，好似同緊兩個人傾計咁
但問題係感覺snapchat永遠傾唔到深入野，做唔到了解對方多d

仲有發現佢snapchat好高分，應該唔只淨同我一個人儲火，我諗都仲有3，4個人，唉
我有諗過繼續傾下，如果12月都約唔到佢，就直接收皮算

求各位巴打俾下意見，我依家應該點做
定係係我諗太多，諗多左，應該繼續俾心機去追

識多幾個女仔

一句到尾 靚仔勝天下

尋晚一時有感而發
斷斷續續都 approach 左佢四年啦⋯⋯
單獨出街都好多次
講得出嘅場合都去過
為佢都花左不少心思
但總係無進展
本身都斬纜㗎喇
不過成日碌 ig 見到佢 d story 又會講兩句
唉.... 最近佢好似有新仔
我知要斷 但唔知點

冇啦冇啦

係講下面既野之前，講明樣野先，我個人認為其實有仔既女，唔係一定唔可以接近，但要自己拿捏得好，如果唔係肯定會比條女當狗公

巴打，我覺得 最少你地真係幾熟大家，就算佢有男友，你約佢出黎都唔會成件事好狗公，更何況呢家你都未確實佢係100% 有男友，所以我覺得 你可以好似醉酒巴打咁講， 先唔好比佢用朋友呢樣野 框著你地既關係先囉，亦都要好似我咁講 自己都唔好驚呢樣野 去框著自己既行動，講真果句，我覺得如果你開始 真係唔比呢樣野框著，你再努力多一排，佢都無感既話，咪算囉，我建議就算做朋友 都最多只係做番 “好似靜係識但唔熟既朋友”，如果唔係太熟 接觸得多，肯定又唔捨得，咁樣真係67，最後講多句， 如果想對佢唔太著緊，想一時比d 飄飄然既感覺 一時對佢好認真既感覺，咪試下同多個女仔chat，咁樣自然你都唔會focus 晒落佢身上， 好似我個case，雖然我對果個女仔有少少感覺，但我同時都會同多幾個女仔chat，因為咁樣你自然唔會對到個個都好上心😂😂 原諒我份人本身係有d賤格

你個名
以前我都覺得係賤
但係而家我覺得要賤 d 先係男人

女仔既情緒波動係會大d 有時覆得好密有時可能相反 佢依排係比較忙 咪比d時間 唔好太chur

再睇定啲先啦 佢同人有儲下火都唔代表啲咩既 加油啦

多謝巴打鼓勵 我盡量叫自己唔好咁chur 唔好太上心 當朋友咁傾落去

啱呀 儲火真係唔代表咩 仲有未必係異性

可能因為我好少用snapchat 唔太慣個用法 搞到諗多左啦

我想問下 現實有同佢傾計但冇用wts傾
如果用wts係咪千奇唔好秒回

其實無咩關係
自然就得

只係唔好將一個人放左係你世界既中心
然後忽略以外所有野

睇哂

的確儲唔儲火唔代表啲咩
其實可以完全忽略不計都得
反而轉 wtsp 我覺得又未必有需要
你咁樣反而可能會俾佢覺得你 chur 緊佢
反正傾得好好地，轉左都係咁樣傾
知多個電話號碼其實對你關係無影響

你如果宜家係好多時間
唔怕去傾下計既，可以隨便同佢傾
雖然我覺得以佢性格
佢未必會咁輕易同你出到黎約會
而唔約會，只靠文字
其實你呢個情況之下都幾難升到溫

但知唔知佢咩原因唔出 ?

我就係覺得一次都未見過 咁樣好難會令個關係進步 所以先想約佢出黎

我問佢 佢話11月忙 同埋佢本身住好偏僻 平時出街都好似話要搭好耐車

不過明明前一個星期 佢講過忙完果個星期 就會得閒d
但呢個星期約佢 佢又話忙

唉 所以我都唔知佢咩原因

算啦你應該迫唔到佢出黎架啦

繼續 keep 住傾計維持住個關係先啦

無咩野可以做到

我都覺 所以都係調整完心態 繼續當fd傾住先

我個名 咩事😂 唔通你知係咩野🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

我只敢講，有吸引力既男人唔多唔少都係有少少賤 或者 少少壞，咁當然除非你成個吳言祖 咁樣就點做都得姐😂， 其實我都仲自問係一個男仔，仲學緊做男人🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️ 睇呢個post 見到唔少巴打都係非常勁， 都係果句啦，比個期限自己啦， 過左都唔得就冇辦法啦

的確，有吸引力既男人
唔多唔少都可能會有少少壞

但唔係因為佢地心地唔好
而係因為佢地敢去做啲其他人未必敢做既野
亦會為自己去爭取

唔係講食煙飲酒呢啲野啦
而係佢成個人俾到你既感覺

人地忙完都唔代表之後個星期即刻可以出黎應酬.

點都要俾人休息番一排先架.忙完唔代表即刻有心情出街.
點都要講mood架

除左沙灘果次特別之外仲有無咩事件係令你覺得深刻/有機
其實有時大家去到可以一齊果個moment真係會feel到
所以真係唔洗點表白
一野拖埋去確認個關係就ok
可以分享一招我都常用黎test我同個女仔之間既溫度去到咩層次
其實都好簡單
就係可能食食下飯有d停頓位，又或者大家見面/facetime有d停頓位果陣望一望住佢，hold耐少少笑一笑，個力度自己掌握
等佢同你四目交投果時觀察下佢反應
如果佢較開心/sweet咁望返你笑/問你做咩呀，怕醜 含蓄神情既都代表佢心入面對你好有好感
你輕輕答句，無呀，鍾意望下你帶過就ok,當然仲有d flirt d既對應
至於如果佢有其他反應表情既話結果就相反
同埋用依招都係比較中後期先好用
唔好急病投醫

Sry 可能我緊張 同太過chur
成人聽人講追女一定要打鐵就趁熱 唔夠快 個女仔既熱情冇哂 到時就會太遲
搞到我成日都好怕會變到咁

都係果句
媾女最緊要靈活
無邊招係萬能，可以個個case都岩用
唔好緊張，思考下已經好好

我覺得最緊要係舒服姐.
你令到個女仔覺得同你相處係輕鬆舒服就ok.
下下追問人點,好似爭你野咁就係無癮啦.
最緊要知道大家個節奏係點...音樂個d tempo咁,佢50你咪70左右囉
,無理由你去到100chur 個女仔.

學到野
但係我覺得個tempo點樣控制到去岩岩好
可能因為我A0 冇乜經驗
又怕太chur 又怕太唔主動 令個女仔都唔知自己既心意

*好難

同人相處既經驗黎既姐,你試下代入番人地個情況去理解,你可能會處理得好d..

假設你考試期,忙左勁耐,煩左勁耐,幾星期都瞓得麻麻,一完左考試,都無抖過,無休息
,就比條友過2日叫出街.

個女仔本身都唔似鍾意出街個類,更加無誘因出黎啦,俾人抖多2日先啦
傾下閒計先再順勢問下個類有無趣出黎玩囉
因為真係急唔到d咩…

會都唔奇
睇下你地咩程度喎要

唔係嫁 佢就算住好遠 都好勤力番學 所以我都唔知佢算唔算鐘意出街
我都有諗過 可能佢想抖抖先
有時有代入過人個情況 但好多時候就會ff過度 覺得人地其實唔鐘意自己 什至討厭自己
可能因為真係俾人拒絕得多

真心高手

小弟最近係交友apps識咗個女仔，傾咗大概三個星期度。前排約咗出黎睇戲食飯。1st date我覺得感覺幾好，我又講下我自己既野，佢又講下佢自己生活上既野。我覺得佢既感覺係舒服既。佢笑起上黎個樣好甜 。

之後應該要點做？
約咗2nd date有咩要注意？
希望各位高手指點下

利申：A09

會 有好感先會
想知你在唔在意自己
當我咁做佢呷醋 我會覺得佢對我都有好感
相反 我會覺得佢可能只當我係朋友

利申 絲 個人意見only

通常玩得app識既
個節奏同步伐都可以調快少少
事關玩親交友app不外乎都係想識下異性
同埋你同時間都會好多對手
所以我建議你如果第一次date都順利既
第二次可以嘗試輕微接觸睇下佢反應
比個時限自己1-2個月內要搞掂
覺得大家都岩feel,第3-5次date都可以直接拖埋去確認
唔洗太緊張著緊
唔得咪下個
加油

無呀 你個名只係好有意境
形容呢個社會
多謝巴打意見

係
如果處處好人
會無左自己

咁學係必須要番架wo..唔同出街wo.

另一個程度你都要俾個舒服位自己
搵下其他女仔傾計,搵下興趣

唔好咁玻璃心啦

講詳細啲係點樣

有無Ching知道點樣可以死灰復燃
可以將一個唔係點理你嘅女生
肯同你正常咁傾計
日日諗住好辛苦
話放棄 點知過幾日又走去覆人story

Same

佢做左咩令你覺得佢想你呷醋

你要加油，4年啦 出多d力啦

我覺得係成日要佢諗話題，你又覆得hea咪唔想理你囉。

比人藍tick埋 放棄了
以後上堂都唔會搵佢

天涯何處無芳草阿ching

鼓起勇氣wts佢 見到佢hea覆我已經自己摺埋左
Btw多謝ching呢幾日嘅意見

同條女冇咩共同圈子，冇乜八婆野講，多數話題都傾得好淺，點算？同埋條女對我都好像有dd興趣，約我出嚟，點先唔會chur親人？

高富帥自然識到

做返自己 自然啲就可以
話題呢啲 真係冇得教 佢講下你答咀 你講下佢答咀 唔會chur到人架喎

今日得知全公司唯一女同事有對象
正式絕望
利申：A3 IT狗

剛剛考完midterm,潛咗水

你唔講佢做咗點乜，好難答你

好耐無見

如果個女對你有興趣，基本上你只要有普通溝通能力，就唔會有問題

A3都入黎

想識男朋友

想識咪去識囉
咁個問題係邊

你答左我一個問題先

我琴晚餐飯煮得唔好食
不過怕自爆
唔講我邊 part 煮得衰左
你幫我諗諗我點樣可以改善

其實呢 timing 就好難教你既
因為你要首先描述到你地之間既關係去到邊個位

但如果你可以正確描述到
大概個 升溫表你又應該已經知道

等我搵搵啲舊文睇下幫唔幫到你手

以前有 cap 過自己圖

我覺得個女仔會半夜同你傾電話 (連續幾日/經常性) 通常就會成功了

身邊都冇 sad

一齊行公園忍唔到手一野拖實佢
得咗

有無人喺度。想問如果天生把聲就細可以點，成日講野都感覺喉嚨好吃力。聲細既人社交真係好唔著數 好似成日尷尷尬尬咁

我都係
尤其係最後果到。。。有時好正能量，想改吓
但冇耐又頹返，始終冇推動力

好想知一個女仔有冇男朋友

1. 直接問
2. 佢講開佢做啲咩特別活動時 問佢：同男朋友？
通常冇既都答冇仔

同佢wts左幾句正經野都hea覆 比我嘅感覺係有男朋友

你想識啲咩人先 ?
其實主動啲就唔會識唔到既

有得練其實

一係有仔
一係對你冇興趣
兩樣都唔洗follow up

可以睇下言語治療師 學下點用聲？

hea覆既話有無男朋友都唔重要啦

其實係現實大家都唔會咁 但一wts就 明哂

唔多唔少對你都有少少好感
最起碼唔抗拒

但其他要再睇多啲野先知

同上面一樣，有好感不抗拒

仲有無更多呀一次過講啦

點練

嗌多啲
對鏡講野 慢慢講

想識d大過我既專一男仔 我圈子細，中同大同都拍哂拖

除左呢2個圈子之外
你完全無方法識新朋友 ?

俾個任務你
諗7種識你容易識到新朋友既方法
打出黎

早訓是咪冇機

你都係

有無tips 除非係參加義工之類既然活動姐

其實重點係自己諗

因為我做得到既野，唔一定你做得到
我自己擅長既野，唔一定你擅長

所以我諗既方法唔一定岩你
一定要自己諗出黎既方法
先真正屬於自己

The D.E.N.N.I.S. system refers to a fool proof system enabling men to obtain a woman's undying love, accompanied by life love devotion (if the man so desires). The D.E.N.N.I.S. system was made popular by Dennis Reynolds, a fictional character from Its Always Sunny In Philadelphia. The system, although original in name, is similar to "The Effect," which also goes by the separate name "DJGorbeism," popularized by D.J.G. When one engages in "the effect" they are "IN EFFECT."

D- Demonstrate Value
E- Engage Physically
N- Nurture Dependence
N- Neglect Emotionally
I- Inspire Hope
S- Separate Entirely

The way to win any girl's heart.

有無講解

該系統指的是一種傻瓜證明系統，使男人能夠獲得女人永恆的愛，伴隨著生命的愛情奉獻（如果男人如此渴望）。 這個系統很受丹尼斯雷諾茲（Dennis Reynolds）的歡迎，他是費城永遠陽光（Always Sunny）的虛構角色。 該系統雖然名副其實，但與“The Effect”類似，也是由D.J.G推廣的單獨名稱“DJGorbeism”。 當一個人參與“效果”時，他們就是“效果”。

D-展示價值
E-參與身體上的
N-Nurture依賴性
N-忽視情緒
I-激發希望
S-完全分開

贏得女孩的心臟。

一，去參加興趣班
二，去lkf
三，叫fd 介紹
四，返教會
五，係街邊求奇識
六，上連登
七，求個天跌條仔落黎
我有行動啦

真正可行既得一同三

我會建議你優先選擇 1)3)6)

你自己點睇

我遲d會報下班 但係我份人對住陌生人會怕羞 仲練習緊大膽d ，叫fd 介紹其實之前試過，仲試過一齊但最後都係。。。

所以我覺得都可以一試，上連登識好似最簡單 但未識到

6點識，留tg等人搵??

可以留tg 等人加
可以主動join 活動group
可以不同post 傾計識朋友，岩傾再拎tg

識到價值觀相近既朋友黎講
3>2>1
以投放時間黎講
3>2>1

之前試過㗎，不過呢d機會唔多
我有add 下巴打吹水同埋周圍R水吹

其實要就唔會無既

多啲上活動台搵下
我早排都 join 左個 group
入面同啲巴絲傾得幾開心
約左出黎聚會傾心事
黎緊今星期都會再出

咩group，有無得join

同埋男女比例係咪多數10:1

係連登識巴打容乜易

宜家一半半
大家都好活躍

LM

咁誇張

所以其實識朋友唔難
肯試肯去搵就一定會有

唔搵就無

比下提示你join邊個gp 好想同你瘋狂面對面吹水

如果加左
你係咪會經常上水先

我就長駐頭4位既

no 啦
新組架

毒撚填完google form都無人add

明明上堂識咗個女仔 想開個話題問佢攞電話但身邊又好多人 問又唔係 之後傾傾下又覺得佢好似好叻咁 覺得比唔上佢 即刻頹撚咗 有冇人明個種感覺

屌 咁似既
我個單個女仔性格同你呢單8成似
但我慘過你
琴日做完gp project佢話好肚餓
我話不如一齊食都可以比佢reject
靜係知佢中學讀女校,a0
係咪收得皮

又潛咗水，個女仔賣乜，你做邊行？都係賣野？

做乜啊

唔會識到的

係咪已經放棄左個post

可能個個已經溝到晒女

你自己都講左個答案出黎
人地可能現時當你係温書友
佢ig多唔多相，生活點樣，我覺得佢可能都有社交障礙
幾次都唔受你約直接收皮算

收得啦
女校a0果d通常女權意識好重下..

關咩事

唔識同男仔相處
唔會遷就你or唔太尊重你

唔想同你食姐

唔靚仔唔好同我食飯!

最怪係初時幾好傾
唔知幾時開始變左有距離

其實有咩班好學 ？

由入左fd zone果刻或者一開始已經覺得唔會愛上你

如果佢賣男裝，你就搵個機會問下佢意見

生活圈子窄 成日覺得撩女好困難 有無得救

對舊公司一個女仔有好感
透過wts谷save低左佢電話
如果無啦啦搵佢會唔會好奇怪？

進取d
唔行多步只會慢慢掉淡

靚仔，濃密頭髮，高大，有身型，有樓，有現金，有學識，識音樂，識多國語言，又大又粗又長，就係咁多之麻

利申我一樣都冇

小狗巴仲係唔係度

最近有無進展

想識個女仔做reception
頭先鼓起左好大既勇氣問佢拎ig
：我想問呢，我可唔可以加你ig
笑左笑 望左望幾個staff
見佢有啲猶豫
見個情況都幾老尷
我講左句
：hmm...其實唔想俾都唔緊要既...
：好似唔係咁好

我唔知道係因為有職員係隔離俾人講
定還是真係拒絕
見佢有下好似想俾

自從分左手之後都好耐未試過心動成咁
咁大勇氣問人
各位我點做好

你當住幾個人面前問佢?

唔算係
個counter分左兩邊
我見無客 加上啲職員做緊野先問

鐘意咗個同學，但係討論永遠停留係學術層面，點算好

有無手足係圈子問題
可以點搞

Same 圈子冇異性

Just like my name

想識個女仔係同學 但冇咩溝通 只係一齊做過group project 之後加左佢ig 想知點先可以同佢有多d溝通

Ching你個問題同我依家遇到嘅一模一樣

有諗過上堂坐佢隔離 但佢上堂次次同幾個fd一齊坐 依家只係見面會say下hi

我同你差唔多 個project啱啱完咗，上堂lecture 我膽粗粗照坐佢隔離（諗住大家groupmate坐埋去都唔會太奇怪）。但我坐佢隔離都只係講啲學術嘢 （e.g. 你有冇印到notes?陣間有冇堂上?呢啲on9嘢etc. )，諗唔到點樣可以講到其他，仲有我又唔係個腦轉得快嗰啲人，成日要諗話題真係好辛苦，佢又唔會主動講下其他嘢 ，有時我又會諗佢可能都對我冇興趣...

又係初時幾好傾之後今個禮拜冷淡咗
上個禮拜仲同佢食咗一次lunch一次dinner

你地都叫有得傾計 完左group project我連傾計既機會都冇

你同佢啲fd係咪都係gpmate定完全唔識？如果都係gpmate咪可以照坐埋去囉

話題去唔到除學術以外嘅嘢真係最大問題

普通朋友食下飯姐
你地之間有冇咩突破既野發生
好傾唔一定會將關係升温

點先識到廿五歲以上嘅女仔
之前開過po全部一係廿二廿三一係十六
呢度多唔多廿六廿七嘅絲打 希望可以以發展為大前提

完全唔識佢d fd 有時見佢佢po story都想應下 但諗諗下同佢又唔熟 冇啦啦講野好似好撚尷尬

我諗我都係，同個女仔同course唔同subject

咪傻啦你地
我覺得大學做group project識到女朋友機會微乎其微
join其他活動玩識可能仲好啦
由你主動R話題講，已經輸輸地...

咁當初點解又會一組既？
等lecturer編

頭到你頭兩句，即刻有種比人摑醒嘅感覺